有無巴打每日都要gel頭先出街？

你地大約一日洗幾次頭？ 有無好易甩頭髮？
我而家每日洗兩次 好似甩多左頭髮 好不安

我15歲起每日都gel
gel到25歲已經地中海冇得再gel啦

最多有時gel到河童咁嘅樣嚇下人

巴打 gel 齡幾多

以前洗兩三次 都擔心過
So far頭髮冇少過 不過而家洗少左

每日洗頭咗6年反而越嚟越濃密

三四日洗一次頭
唔gel

我gel左年幾 日日咁gel 真係驚變上面位巴打咁

每日洗一次？

咁你又誇張啲

一日洗一次日日gel
但點解咁多巴打唔係日日洗頭

朝早濕水gel，夜晚先用洗毛水同護毛素洗

日日洗唔健康

一日洗二次

出完街 咁多灰塵都唔洗

其實gel頭同溝女係咪有關係

夜晚洗一次, 朝早唔理訓到點, 30秒可以gel好個頭, 15分鐘搞掂哂出門口

係夜晚洗？

覺唔覺有脫髮危機？

中三開始每日gel，到而家22歲，無乜大問題

我都一日洗兩次，朝早起身勁亂+"立",唔洗唔得

頭髮生得好撚快，又厚又密

我諗普遍人都1日2次

日日gel噴spray, 咪又係咁多頭髮
想生慢啲剪少次慳返都唔得
遺傳基因問題嚟

Gel 左兩年之後開始覺得好煩 都冇乜點gel 冇gel之後覺得好舒服

中一開始gel到家陣10年 一日洗兩三次頭 so far冇乜大問題

一日洗兩次
呢半年開始係鹽水 熱風吹髮根all back + gel +重spray
係就係朝8晚十二都hold 到但日日洗頭都要用暖水 浸一浸+洗三次先乾淨

開始驚 而家冇乜特別野都唔gel 直接戴帽

中學雞個陣就日日gel
過左廿歲 無咩特別就唔gel
毒撚gel來無意思
靚仔既唔洗gel都咁正

利申：有女

齋睇都覺得傷
有時翻工無得戴帽

鹽水,泥,噴髪膠,

好難洗

洗完頭摷好個型，乾咗就會定型，咩Gel都唔洗落
落Gel 會極硬，夜晚洗頭要兩梘洗先得

中三mk會gel,
中四之後全部鏟平頭

每日gel 一日洗兩次 早一次夜晚一次
笠既話夜晚有時洗兩次

我以前都淨係抹頭等佢自然乾 但自從剪到好短之後 一唔gel個頭就好扁 局住gel

長曲髮出親街落彈力素
日日洗但平時冇街出

搭單有無泥好用
細路gel all back既 短過柏豪頭

gel完要rap一陣先可以出街

我已經長期剪到好短，就嚟想Crew Cut

好大陣酸臭毒撚味

用開pomade無事

gel左六年 gel前洗頭 之後唔洗頭直接訓
無地中海問題

有冇巴打gel唔係為溝女

我curry 唔到crew cut

油頭毒撚

一日洗兩次，出門一次，夜晚沖涼一次

自我感覺良好撚

痴撚線唔洗頭就訓

Gel左感覺霸氣啲，認真mode啲。好似龍珠黑髮同金髮嘅分別，唔gel覺得係頹啲

出街前洗，唔出街就兩日洗一次
Gel唔gel就睇吓因咩事出，出去鳩hea唔gel
d頭髮都係生得咁撚快同濃密

一日洗兩次
第一次唔用洗頭水靜係沖水
夜晚番黎先用洗頭水
Gel左兩年
出街先gel
冇甩髮果d問題

頭髮本身厚同密
一日洗兩次頭 + gel頭
我重要漂左幾次色
除左易斷之外 無咩脫髮危機

一日洗兩次又gel頭既巴打真係唔擔心？

查啲化學嘢係個頭度。
唔係乜嘢重要場面，唔係唔會做嘅。

你唔驚咩？

驚甩頭髮咪望下你老豆囉，如果你老豆都冇乜頭髮，就gel多d喇，因為第時老左，你個頭就會好似佢咁

我老豆得少少脫髮

唔洗問都知你一定疏油頭

用開organic products + heat protectant 無事
用日本果d咩deuxer ocean v&g 5+果d化學泥化學鹽水spray就自求多福啦

返工一定要gel
同埋我啲頭髮長到差唔多咀 一唔gel果種熱 果種唔舒服真係好難頂
所以而家考慮緊剪左佢
但又真係中意all back 岩返工

如果carry到crew cut就好 又方便又易打理

秃頭天生

所以少擔心 睇你老豆你就知架啦

Crew Cut 個幾兩個星期要補刀 考慮買個鏟自剃

我以前試過crew cut... 冇乜carry 唔carry 到
啲人話睇落陽光左同精神左
但all back係型啲同成熟啲

同埋都係果句 crew cut 成日要剪上面
我而家淨係剷下側邊就夠 頭頂一直留

頭髮太硬，好難All Back 所以Crew Cut 算

同埋一留長會又厚又亂

我啲頭髮都好硬 但一長左 同埋識得吹 就gel到

日日gel頭，中午有時仲會補gel
4日洗一次頭

Gel咗6 7年 冇乜事 係啲product愈買愈貴
其實係基因問題
見到屋企老豆呀叔 呀媽舅父 之類 是但一個有事嘅話 就最好gel多啲啦 可能遲d冇得再gel

甩唔甩頭髮係整定
就算唔gel 頭一樣甩

利申日日gel

髮泥都還好 最傷係噴埋定型

係，夜晚洗一次
日頭吹個頭先gel

利申:allback